居屋補地價問題

請問如何識別居屋補左地價未？

是否查册中 有Letter of Removal of Alienation 字眼就代表弓補地價，可自由買賣？

是，不過未補其實都可以自由買賣
簽完臨約個段時間，賣家可以一次過做埋補地價
原本未補就寫成交期長d,2個半至3個月左右

綠表價係咩意思？姐係未補？

是,綠表係未補

Letter removing restriction against alienation係咪同一樣野？

是，一樣意思